羅兵咸永道料本港全年新股集資額2300至2600億

羅兵咸永道預計，本港全年有180間新股上市，集資額2300至2600億港元，有望排全球首3位，又預料下半年新股市場投資氣氛將繼續向好

香港新股市場行穩致遠

都幫中資cap水

原來攬炒，係炒股個炒

唔使揾食咩